有冇絲打中意好肥既薯仔。。。。。。。。。。。

有波

我鍾意食薯仔

薯仔

無

me